過埋今日，獨立旗、美國旗、革命口號等要停止！ 咪再招人口實！

聽完細良分析，依家成個焦點要去返五大訴求，要立即除去仼何有港獨意味帽子！

我地要爭取更多中間派嘅支持就要暫時減少獨味